# Аргументация выбора пакетов в go.mod

```
require (
	github.com/go-pg/pg/v10 v10.11.2
	github.com/labstack/echo/v4 v4.11.4
	github.com/swaggo/swag v1.16.3
)
```

#### 1) Пакет Go-PG предоставляет простой и понятный API для работы с базой данных PostgreSQL в приложениях на Go.
#### 2) Удобный фреймворк для реализации REST API. Echo является одним из самых быстрых и легковесных веб-фреймворков на Go Фреймворк обладает чистым и простым API, что упрощает разработку и поддержку кода
#### 3) Удобный пакет для генерации swagger